求解！

2020 grad
你地覺得揾一份人工低嘅工(喺嗰度返緊part-time,極近自己屋企，但一星期要返六日)定係人工高啲嘅工(車程來回3個鐘，五天工作)好？